# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KlipperScreen\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-20 00:09-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-07 16:44+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.3\n"

#, python-format
msgid "%s will be updated to version"
msgstr "%s 將被更新為版本"

msgid "(default)"
msgstr "(預設)"

msgid "24 Hour Time"
msgstr "使用24小時制"

msgid "A FIRMWARE_RESTART may fix the issue."
msgstr "重啟Klipper韌體可能會解決這個問題。"

msgid "ADXL Not Configured"
msgstr "未設定ADXL"

msgid "Abort"
msgstr "取消"

msgid "Acceleration:"
msgstr "加速度"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Add profile"
msgstr "新增設定檔案"

msgid "All"
msgstr ""

msgid "Apply"
msgstr "應用"

#, python-format
msgid "Apply %s%.3f offset to Endstop?"
msgstr "將 %s%.3f 偏移量應用於限位？"

#, python-format
msgid "Apply %s%.3f offset to Probe?"
msgstr "將 %s%.3f 偏移量應用於探針？"

msgid "Archived"
msgstr ""

msgid "Are you sure do you want to exclude the object?"
msgstr "你確定要排除該目標嗎？"

msgid "Are you sure you want to run Emergency Stop?"
msgstr "您確定要緊急停止嗎？"

msgid "Are you sure you wish to cancel this print?"
msgstr "您確定要取消列印嗎？"

msgid "Are you sure you wish to disable motors?"
msgstr "您確定要關閉電機嗎？"

msgid "Are you sure you wish to reboot the system?"
msgstr "您確定要重啟系統嗎？"

msgid "Are you sure you wish to shutdown the system?"
msgstr "您確定要關閉系統嗎？"

msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgid "Auto-calibrate"
msgstr "自動校準"

msgid "Auto-close notifications"
msgstr "自動關閉通知"

msgid "Auto-open Extrude On Pause"
msgstr ""

msgid "Auto-scroll"
msgstr "自動滾屏"

msgid "Bed Level"
msgstr "熱床調平"

msgid "Bed Mesh"
msgstr "床網"

msgid "Bed screw configuration:"
msgstr "熱床螺絲設定："

msgid "Calibrate"
msgstr "校準"

msgid "Calibrated"
msgstr "已校準"

msgid "Calibrating"
msgstr "正在校準"

msgid "Camera"
msgstr "相機"

msgid "Can't set above the maximum:"
msgstr "設定值超出最大值："

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancel Print"
msgstr "取消列印"

msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgid "Cancelling"
msgstr "正在取消"

msgid "Cannot connect to Moonraker"
msgstr "無法連線到Moonraker"

msgid "Channel"
msgstr "群組"

msgid "Check ADXL Wiring"
msgstr "檢查ADXL的接線"

msgid "Checking for updates, please wait..."
msgstr "正在檢查更新，請稍等..."

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Complete"
msgstr "完成"

msgid "Confirm Emergency Stop"
msgstr "緊急停止需確認"

msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#, python-format
msgid "Connecting to %s"
msgstr "連線到 %s"

msgid "Console"
msgstr "控制台"

msgid "Cooldown"
msgstr "冷卻"

msgid "DPMS has failed to load and has been disabled"
msgstr ""

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Delete Directory?"
msgstr "刪除資料夾？"

msgid "Delete File?"
msgstr "刪除檔案？"

msgid "Deselect"
msgstr "取消選擇"

msgid "Disable Motors"
msgstr "關閉電機"

msgid "Distance (mm)"
msgstr "擠出長度（mm）"

#, python-format
msgid "Do you want to recover %s?"
msgstr "你想恢復 %s 嗎？"

msgid "Elapsed:"
msgstr "已用時間："

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Estimated Time Method"
msgstr "估算剩餘時間方式"

msgid "Exclude Object"
msgstr "排除目標"

msgid "Extra Large"
msgstr "特大"

msgid "Extrude"
msgstr "擠出機"

msgid "Extrusion +"
msgstr "擠壓 +"

msgid "Extrusion -"
msgstr "擠壓 -"

msgid "Failed, adjust position first"
msgstr "失敗，請先調整位置"

msgid "Fan"
msgstr "風扇"

msgid "Filament Used"
msgstr "已消耗耗材"

msgid "Filament total:"
msgstr "使用耗材總數："

msgid "Filament used:"
msgstr "使用耗材："

msgid "Filament:"
msgstr "耗材："

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "File:"
msgstr "檔案："

msgid "Filter"
msgstr ""

msgid "Finding ADXL"
msgstr "查詢ADXL"

msgid "Fine Tuning"
msgstr "微調"

msgid "Finish"
msgstr "完成"

#msgid "Firmware Restart"
#msgstr "重啟Klipper韌體"

msgid "Flow:"
msgstr "流量："

msgid "Flowrate:"
msgstr "流速："

msgid "Font Size"
msgstr "字型大小"

msgid "Full Update"
msgstr "全部更新"

msgid "Go Back"
msgstr "返回"

msgid "Height:"
msgstr "高度："

msgid "Hidden"
msgstr "隱藏的"

msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

msgid "Hide sensors in Temp."
msgstr "在溫度顯示中隱藏其他感測器"

msgid "Hide temp."
msgstr "隱藏溫度"

msgid "Home"
msgstr "歸零"

msgid "Home All"
msgstr "全部歸零"

msgid "Home X"
msgstr "X軸歸零"

msgid "Home XY"
msgstr "XY軸歸零"

msgid "Home Y"
msgstr "Y軸歸零"

msgid "Home Z"
msgstr "Z軸歸零"

msgid "Host"
msgstr "主機"

msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

msgid "ID"
msgstr ""

msgid "Icon Theme"
msgstr "主題"

msgid "Initializing printer..."
msgstr "正在初始化列印機..."

msgid "Initiate a PID calibration for:"
msgstr "啟動PID校準："

msgid "Input Shaper"
msgstr "共振補償"

msgid "Interface"
msgstr "介面"

msgid "Invalid"
msgstr "無效"

msgid "Invalid password"
msgstr "密碼無效"

msgid "Invert X"
msgstr "反轉X軸"

msgid "Invert Y"
msgstr "反轉Y軸"

msgid "Invert Z"
msgstr "反轉Z軸"

msgid "It may take more than 5 minutes depending on the heater power."
msgstr "這可能需要5分鐘以上的時間，這取決於加熱器的功率。"

msgid "Firmware Restart"
msgstr "韌體重啟"

msgid "Firmware has disconnected"
msgstr "韌體已斷開連接"

msgid "Firmware has encountered an error."
msgstr "韌體遇到錯誤。"

msgid "Firmware has shutdown"
msgstr "韌體已關機"

msgid "Firmware is attempting to start"
msgstr "韌體正在嘗試啟動"

msgid "Firmware will reboot"
msgstr "韌體即將重啟"

msgid ""
"LOAD_FILAMENT/UNLOAD_FILAMENT are hidden and should be used from extrude"
msgstr ""

msgid "Language"
msgstr "介面語言"

msgid "Large"
msgstr "大"

msgid "Last Used"
msgstr ""

msgid "Layer:"
msgstr "層："

msgid "Leds"
msgstr ""

msgid "Left:"
msgstr "剩餘時間："

msgid "Limits"
msgstr "列印機限制"

msgid "Load"
msgstr "載入耗材"

msgid "Lower Nozzle"
msgstr "降低噴嘴"

msgid "Macro shortcut on sidebar"
msgstr "顯示側邊欄巨集按鈕"

msgid "Macros"
msgstr "巨集"

msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

msgid "Material"
msgstr ""

msgid "Max"
msgstr "最大"

msgid "Max Acceleration"
msgstr "最大加速度"

msgid "Max Acceleration to Deceleration"
msgstr "最大加速至減速"

msgid "Max Velocity"
msgstr "最大速度"

msgid "Maximum"
msgstr "最大"

msgid "Measure Both"
msgstr "同時測量"

msgid "Measure X"
msgstr "測量X軸"

msgid "Measure Y"
msgstr "測量Y軸"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "Menu"
msgstr "選單"

msgid "Mesh calibrate"
msgstr "床網校準"

msgid "Modified"
msgstr "已修改"

msgid "Moonraker: connected"
msgstr "Moonraker：已連線"

msgid "More"
msgstr "更多設定"

msgid "Move"
msgstr "移動"

msgid "Move Distance (mm)"
msgstr "移動距離（mm）"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Network"
msgstr "網路"

msgid "Never"
msgstr "從不"

msgid "New"
msgstr "新的值"

msgid "No elegible macros:"
msgstr ""

msgid ""
"Not supported for auto-detection, it needs to be configured in klipperscreen."
"conf"
msgstr "不支援自動檢測，需要在klpperscreen.conf中進行設定"

msgid "Nothing selected"
msgstr "未選擇任何內容"

#, python-format
msgid "Outdated by %d"
msgstr "已過時 %d"

msgid "PSK for"
msgstr "PSK"

msgid "Package will be updated"

msgstr "軟體包將被更新"

msgid "Part Fan"
msgstr "模型風扇"

msgid "Password saved"
msgstr "密碼已儲存"

msgid "Pause"
msgstr "暫停"

msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

msgid "Perform a full upgrade?"
msgstr "是否全部升級？"

msgid "Pins"
msgstr "引腳"

msgid "Please recompile and flash the micro-controller."
msgstr "請重新編譯並燒錄微控制器。"

msgid "Power"
msgstr "電源"

msgid "Power On Printer"
msgstr "啟動列印機"

msgid "Pressure Advance:"
msgstr "壓力推進："

msgid "Print"
msgstr "列印"

msgid "Print Control"
msgstr "列印控制"

msgid "Print Time"
msgstr "列印時間"

msgid "Printer"
msgstr "列印機"

msgid "Printer Connections"
msgstr "列印機連線"

msgid "Printer Select"
msgstr "列印機選擇"

msgid "Printing"
msgstr "列印中"

msgid "Probe Offset"
msgstr "探針偏移"

msgid "Profile Name:"
msgstr "設定檔名稱："

msgid "Provide KlipperScreen.log when asking for help.\n"
msgstr ""

msgid "Quad Gantry Level"
msgstr "龍門架調平"

msgid "Raise Nozzle"
msgstr "升高噴嘴"

msgid "Recover"
msgstr "恢復"

msgid "Recover Hard"
msgstr "硬恢復(git recover hard)"

msgid "Recover Soft"
msgstr "軟恢復(git reset)"

msgid "Reference"
msgstr "參考"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Rename/Move:"
msgstr "重新命名/移動："

msgid "Restart"
msgstr "重啟"

msgid "Resume"
msgstr "繼續"

msgid "Retract"
msgstr "抽回"

msgid "Retraction"
msgstr "回抽"

msgid "Retraction Length"
msgstr "回抽長度"

msgid "Retraction Speed"
msgstr "回抽速度"

msgid "Retry"
msgstr "重試"

msgid "Retrying"
msgstr "正在重試"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Save Config"
msgstr "儲存設定"

msgid "Save Z"
msgstr "儲存Z軸"

msgid "Save configuration?"
msgstr "是否儲存設定？"

msgid "Saved"
msgstr "已儲存"

#, python-format
msgid "Saved offset: %s"
msgstr "儲存偏移：%s"

msgid "Screen DPMS"
msgstr "螢幕省電管理系統"

msgid "Screen Power Off Time"
msgstr "關閉螢幕時間"

msgid "Screws Adjust"
msgstr "螺絲調整"

msgid "Select"
msgstr "選擇"

msgid "Send"
msgstr "發送"

msgid "Set Temp"
msgstr "設定溫度"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Show"
msgstr "顯示"

msgid "Show Heater Power"
msgstr "顯示加熱器功率"

msgid "Show Scrollbars Buttons"
msgstr ""

msgid "Shutdown"
msgstr "關閉"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Slicer"
msgstr "切片軟體"

msgid "Slicer:"
msgstr "切片軟體："

msgid "Small"
msgstr "小"

msgid "Speed (mm/s)"
msgstr "速度(mm/s)"

msgid "Speed +"
msgstr "速度 +"

msgid "Speed -"
msgstr "速度 -"

msgid "Speed:"
msgstr "速度："

msgid "Square Corner Velocity"
msgstr "直角速度"

msgid "Standby"
msgstr ""

msgid "Start"
msgstr "開始"

msgid "Starting WiFi Association"
msgstr "開始WiFi連線"

msgid "Starting recovery for"
msgstr "開始恢復"

msgid "Starting update for"
msgstr "開始更新"

msgid "System"
msgstr "系統"

msgid "System Restart"
msgstr "重啟系統"

msgid "System Shutdown"
msgstr "關閉系統"

msgid "Temp (°C)"
msgstr "溫度 (°C)"

msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

msgid "Total:"
msgstr "合計："

msgid "Unknown Heater"
msgstr "未知加熱器"

msgid "Unknown screw position"
msgstr "未知螺絲位置"

msgid "Unload"
msgstr "解除安裝"

msgid "Unretract Extra Length"
msgstr "回料長度"

msgid "Unretract Speed"
msgstr "回料速度"

msgid "Up To Date"
msgstr "最新版本"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Updating"
msgstr "正在更新"

msgid "Uploaded"
msgstr "上傳於"

msgid "XY Move Speed (mm/s)"
msgstr "XY軸移動速度(mm/s)"

msgid "XY Speed (mm/s)"
msgstr "XY軸速度(mm/s)"

msgid "Z Calibrate"
msgstr "Z軸校準"

msgid "Z Move Speed (mm/s)"
msgstr "Z軸移動速度(mm/s)"

msgid "Z Speed (mm/s)"
msgstr "Z軸速度(mm/s)"

msgid "Z Tilt"
msgstr "Z軸傾斜校準"

msgid "Z offset:"
msgstr "Z軸偏移："

msgid "commit"

msgstr "更改"

msgid "dBm"
msgstr "dBm"

msgid "hour"

msgstr "小時"

msgid "macros that use 'rename_existing' are hidden"
msgstr ""

msgid "macros with a name starting with '_' are hidden"
msgstr ""

msgid "minute"

msgstr "分"

msgid "mm"
msgstr "秒"

msgid "mm/s"
msgstr "mm/s"

msgid "mm/s²"
msgstr "mm/s²"

msgid "mm³/s"
msgstr "mm³/s"

#~ msgid "KlipperScreen will reboot"
#~ msgstr "KlipperScreen將重新啟動"

msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#~ msgid "Fullscreen"
#~ msgstr "全螢幕"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "控制"

#~ msgid "Configuration"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Homing"
#~ msgstr "归零"

#~ msgid "Disable XY"
#~ msgstr "关闭 XY 轴电机"

#~ msgid "Slicer Time correction (%)"
#~ msgstr "切片软件时间校正(%)"

#~ msgid "Calibrated, save configuration to make it permanent"
#~ msgstr "已校准，保存配置后生效"

#~ msgid "Decrease"
#~ msgstr "减少"

#~ msgid "Increase"
#~ msgstr "增加"

#, python-format
#~ msgid "Sending Power ON signal to: %s"
#~ msgstr "打开: %s"

#~ msgid "Sort:"
#~ msgstr "排序:"

#~ msgid "Calibrating..."
#~ msgstr "校准中..."

#, python-format
#~ msgid "Retry #%s"
#~ msgstr "重试 #%s"

#~ msgid "Add Printer"
#~ msgstr "添加打印机"

#~ msgid "Initializing"
#~ msgstr "初始化"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Off"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "View Mesh"
#~ msgstr "查看热床网格"

#~ msgid "Sort by: "
#~ msgstr "排序: "

#~ msgid "Bltouch found applied offset"
#~ msgstr "Bltouch 发现应用的偏移量"

#~ msgid ""
#~ "Check /tmp/KlipperScreen.log for more information.\n"
#~ "Please submit an issue on GitHub for help."
#~ msgstr ""
#~ "检查/tmp/KlipperScreen.log以获取更多信息。\n"
#~ "请在GitHub上提交问题以寻求帮助。"

#~ msgid "Probe found applied offset"
#~ msgstr "找到探头偏移"

#~ msgid "Tool"
#~ msgstr "工具"

#~ msgid "Displayed Macros"
#~ msgstr "宏命令显示开关"

#~ msgid "Z Position"
#~ msgstr "Z 位置"

#~ msgid "IPv4"
#~ msgstr "IPv4 地址"

#~ msgid "IPv6"
#~ msgstr "IPv6 地址"

#~ msgid "Disconnect"
#~ msgstr "断开"

#~ msgid "Duration Only"
#~ msgstr "持续时间"

#~ msgid "Klipper Version"
#~ msgstr "Klipper 版本"

#~ msgid ""
#~ "Klipper has encountered an error with the micro-controller.\n"
#~ "Please recompile and flash."
#~ msgstr ""
#~ "Klipper与MCU通讯错误。\n"
#~ "请为主板重新烧录固件。"

#~ msgid ""
#~ "Firmware has encountered an error.\n"
#~ "Issue a FIRMWARE_RESTART to attempt fixing the issue."
#~ msgstr ""
#~ "Klipper 遇到错误。\n"
#~ "使用”FIRMWARE_RESTART“命令尝试解决此问题。"

#~ msgid "KlipperScreen Version"
#~ msgstr "KlipperScreen 版本"

#~ msgid "Show Only Heaters in Temp."
#~ msgstr "仅显示使用中的加热器."

#~ msgid "Target"
#~ msgstr "目标"

#~ msgid "Temp"
#~ msgstr "温度"

#~ msgid "Number Pad"
#~ msgstr "数字键盘"

#~ msgid "Preheat"
#~ msgstr "预热"

#~ msgid "Screen will show in less than one second"
#~ msgstr "屏幕将在1秒内显示"

#~ msgid "Medium (default)"
#~ msgstr "中 (默认)"

#~ msgid "File Estimation (default)"
#~ msgstr "文件 (默认)"

#~ msgid "Fan Off"
#~ msgstr "关闭风扇"

#~ msgid "Fan On"
#~ msgstr "打开风扇"

#~ msgid "Fast"
#~ msgstr "加速"

#~ msgid "Slow"
#~ msgstr "减速"

#~ msgid "?"
#~ msgstr "?"

#~ msgid "Cancel Change"
#~ msgstr "取消更改"

#~ msgid "Control"
#~ msgstr "控制"

#~ msgid "Load Average"
#~ msgstr "平均负载"

#~ msgid "Network Info"
#~ msgstr "网络信息"

#~ msgid "Screen Blanking Time"
#~ msgstr "关闭屏幕时间"

msgid "Leveling"
msgstr "調平"

msgid "The nozzle temperature is too low, Are you sure you want to heat it?"
msgstr "噴頭溫度太低，確定要加熱嗎？"

msgid "General"
msgstr "通用"

msgid "Turn off"
msgstr "關閉"

msgid "Brightest"
msgstr "最亮"

msgid "Manual"
msgstr "手動"

msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑難排解"

msgid "Cautions"
msgstr "注意事項"

msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

msgid "Calibration"
msgstr "校準"

msgid "XY Offset"
msgstr "XY 偏移"

msgid "Z Offset"
msgstr "Z 偏移"

msgid "Only one extruder does not require calibration."
msgstr "只有一個擠出機不需要校準。"

msgid "Please confirm left extruder position."
msgstr "請確認左擠出機位置。"

msgid "Need to recalculate the offset value."
msgstr "需要重新計算偏移值。"

msgid "Error writing configuration"
msgstr "寫入配置錯誤"

msgid "Please wait for the camera initialization to complete."
msgstr "請等待攝影機初始化完成。"

msgid "Please wait for the camera's fill light to light up for 5 seconds before clicking 'Start'"
msgstr "請等待攝影機的填光燈亮起 5 秒後再點擊 '開始'"

msgid "Couldn't get the calibration camera position."
msgstr "無法獲取校準攝影機位置。"

msgid "Need home axis"
msgstr "需要歸零軸"

msgid "Choose Language"
msgstr "選擇語言"

msgid "Choose Timezone"
msgstr "選擇時區"

msgid "Select WiFi"
msgstr "選擇 WiFi"

msgid "Self-check"
msgstr "自檢"

msgid "Nozzle Heating"
msgstr "噴頭加熱"

msgid "Hot Bed Heating"
msgstr "熱床加熱"

msgid "Nozzle Cooling Fan"
msgstr "噴頭散熱風扇"

msgid "Hotend Cooling Fan"
msgstr "熱端散熱風扇"

msgid "Filament Detection"
msgstr "檢測線料"

msgid "Auto Leveling"
msgstr "自動調平"

msgid "WiFi"
msgstr "WiFi"

msgid "Power loss recovery, is resume print?"
msgstr "電源喪失恢復，是否恢復打印？"

msgid "Please wait until the bed and nozzle are heated before calibrating."
msgstr "在校準前，請等待床和噴頭加熱。"

msgid "Current language:"
msgstr "當前語言："

msgid "Skip All"
msgstr "全部跳過"

msgid "Do not touch the printer during self-check."
msgstr "在自檢過程中請勿觸摸印表機。"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "Current timezone:"
msgstr "當前時區："

msgid "Choose a timezone"
msgstr "選擇時區"

msgid "Choose a language"
msgstr "選擇語言"

msgid "Please wait for the print job to end"
msgstr "請等待打印作業結束"

msgid "Are you sure you wish to reset the printer?"
msgstr "確定要重置印表機嗎？"

msgid "Data will be deleted"
msgstr "數據將被刪除"

msgid "Reset Printer"
msgstr "重置印表機"

msgid "Resetting printer, will restart, please wait..."
msgstr "正在重置印表機，將重新啟動，請稍候..."

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Poweroff"
msgstr "關機"

msgid "Confirm Pos"
msgstr "確認位置"

msgid "Shut down after printing completes"
msgstr "打印完關機"

msgid "Voice Notify"
msgstr "語音提示"

msgid "Filament Box Power"
msgstr "耗材箱電源"

msgid "If your calibration device is under the PEI, please lift the PEI after homing."
msgstr "如果您的校準裝置在PEI下方，請在歸位後抬起PEI。"

msgid "Homing the printer..."
msgstr "正在將印表機歸位..."

msgid "Starting dual nozzle height calibration..."
msgstr "開始雙噴嘴高度校準..."

msgid "Please observe if the nozzle is positioned above the probe."
msgstr "請觀察噴嘴是否位於探針上方。"

msgid "Warning: Negative value detected. This is dangerous and may damage the machine. Please recalibrate."
msgstr "警告：檢測到負值。這很危險，可能會損壞機器。請重新校準。"

msgid "New nozzle height difference is: "
msgstr "新的噴嘴高度差異為："

msgid "Warning: Current value is negative. This is dangerous and may damage the machine. Please recalibrate."
msgstr "警告：當前值為負數。這很危險，可能會損壞機器。請重新校準。"

msgid "Z Height Diff"
msgstr "Z軸高度差"

msgid "Adjust Zprobe Pos"
msgstr "調整Z探針位置"

msgid "Need reboot, relaunch immediately?"
msgstr "需要重啟，是否立即重啟?"

msgid "Current nozzle height difference: "
msgstr "目前噴嘴高度差: "

msgid "New nozzle height difference: "
msgstr "新的噴嘴高度差: "

msgid "Dangerous nozzle height difference: "
msgstr "危險的噴嘴高度差: "

msgid "Saved successfully!"
msgstr "儲存成功!"

# Feed Filament Box
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Filament Info"
msgstr "耗材資訊"

msgid "Not found"
msgstr "未找到"

msgid "Vendor"
msgstr "廠商"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Color"
msgstr "顏色"

msgid "Set Color"
msgstr "設置顏色"

msgid "Filament Settings"
msgstr "耗材設置"

msgid "Multi-Material Box"
msgstr "多色耗材箱"

msgid "Are you sure you wish to restart the firmware?"
msgstr "您確定要重新啟動韌體嗎？"

msgid "Autofill filament disable"
msgstr "禁用自動填充材料"

msgid "Autofill filament enabled"
msgstr "啟用自動填充材料"

msgid "Autofill filament: %s"
msgstr "自動填充材料: %s"

msgid "Backing up configuration files."
msgstr "正在備份配置文件。"

msgid "Calibrate Cutter Pos"
msgstr "校準切割器位置"

msgid "Couldn't get the calibration cutter position."
msgstr "無法獲取切割器的校準位置。"

msgid "Current filament indexes are:%s, active tool:%s"
msgstr "當前材料索引為：%s，活動工具：%s"

msgid "Current filament indexes are:%s, active tool:%s, resume_tool:%s, pause_reason:%s"
msgstr "當前材料索引為：%s，活動工具：%s，恢復工具：%s，暫停原因：%s"

msgid "Current value is %s"
msgstr "當前值為 %s"

msgid "Cut Filament Test"
msgstr "切斷材料測試"

msgid "Do you want to enable multi-material box?"
msgstr "您想要啟用多材料盒嗎？"

msgid "Do you want to use external filament?"
msgstr "您想要使用外部材料嗎？"

msgid "Error: Offset values not found"
msgstr "錯誤：未找到偏移值"

msgid "Error: Z offset value not found"
msgstr "錯誤：未找到 Z 偏移值"

msgid "External Filament"
msgstr "外部材料"

msgid "Extruder not hot enough"
msgstr "噴頭溫度不夠高"

msgid "FEED error:External filament not removed"
msgstr "進料錯誤：外部材料未移除"

msgid "Filament %s not found"
msgstr "未找到材料 %s"

msgid "Filament Sensor%s: No filament detected, canceling print"
msgstr "材料傳感器%s：未檢測到材料，取消打印"

msgid "Filament Sensor%s: No filament detected, pausing print"
msgstr "材料傳感器%s：未檢測到材料，暫停打印"

msgid "Filament Sensor0: No filament detected, pausing print"
msgstr "材料傳感器0：未檢測到材料，暫停打印"

msgid "Filament Sensor1: No filament detected, pausing print"
msgstr "材料傳感器1：未檢測到材料，暫停打印"

msgid "Filament detected! Please remove filament from the hotend before enabling multi-material box."
msgstr "檢測到材料！請在啟用多材料盒之前將材料從熱端移除。"

msgid "Missing required recovery data"
msgstr "缺少必要的恢復數據"

msgid "No power loss recovery data found"
msgstr "未找到斷電恢復數據"

msgid "No valid params 'S'"
msgstr "無效的參數 'S'"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "OK"
msgstr "確定"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Pause. The \"extruder\" extrude error!"
msgstr "暫停。噴頭擠出錯誤！"

msgid "Please exit the filament from the nozzle first"
msgstr "請先將材料從噴嘴中退出"

msgid "Please fill in the voice number correctly: 0-start printing, 1-end printing, 2-outage detected, 3-cancel printing, 4-pause printing"
msgstr "請正確填寫語音號碼：0-開始打印，1-結束打印，2-檢測到斷電，3-取消打印，4-暫停打印"

msgid "Please select how you would like to proceed."
msgstr "請選擇您希望如何繼續。"

msgid "Power loss recovery, resuming print."
msgstr "斷電恢復，恢復打印。"

msgid "Power loss, saving print states."
msgstr "斷電，保存打印狀態。"

msgid "Press feedsys button"
msgstr "按鈕進料系統按鈕"

msgid "Print resumed from power loss position"
msgstr "從斷電位置恢復打印"

msgid "Printer not homed"
msgstr "打印機未回原點"

msgid "RESUME error:autofill no fil"
msgstr "恢復錯誤：無自動填充材料"

msgid "RESUME error:no fil"
msgstr "恢復錯誤：無材料"

msgid "RESUME error:residual fil"
msgstr "恢復錯誤：剩餘材料"

msgid "Recovery data: Z=%s, File=%s, Pos=%s"
msgstr "恢復數據：Z=%s，檔案=%s，位置=%s"

msgid "Save & Restart"
msgstr "保存並重新啟動"

msgid "T%s direct feed"
msgstr "T%s 直接進料"

msgid "T0 direct feed"
msgstr "T0 直接進料"

msgid "T0 need exit filament"
msgstr "T0 需要退出材料"

msgid "T1 direct feed"
msgstr "T1 直接進料"

msgid "T1 need exit filament"
msgstr "T1 需要退出材料"

msgid "T2 direct feed"
msgstr "T2 直接進料"

msgid "T2 need exit filament"
msgstr "T2 需要退出材料"

msgid "T3 direct feed"
msgstr "T3 直接進料"

msgid "T3 need exit filament"
msgstr "T3 需要退出材料"

msgid "The \"extruder\" extrude error!"
msgstr "噴頭擠出錯誤！"

msgid "The current toolheade is T%s"
msgstr "當前工具頭為 T%s"

msgid "The current toolheade is T0"
msgstr "當前工具頭為 T0"

msgid "The current toolheade is T1"
msgstr "當前工具頭為 T1"

msgid "The current toolheade is T2"
msgstr "當前工具頭為 T2"

msgid "The current toolheade is T3"
msgstr "當前工具頭為 T3"

msgid "The filament_box_%s no filament"
msgstr "材料盒_%s 無材料"

msgid "The motor is wrong."
msgstr "馬達有問題。"

msgid "There is a residual filament, Please remove and continue"
msgstr "有剩餘材料，請移除並繼續"

msgid "There's a residual filament in box %s"
msgstr "盒子 %s 中有剩餘材料"

msgid "There's a residual filament in box 1"
msgstr "盒子 1 中有剩餘材料"

msgid "There's a residual filament in box 2"
msgstr "盒子 2 中有剩餘材料"

msgid "There's a residual filament in box 3"
msgstr "盒子 3 中有剩餘材料"

msgid "There's a residual filament in box 4"
msgstr "盒子 4 中有剩餘材料"

msgid "Unknown fan"
msgstr "未知風扇"

msgid "Unknown filament"
msgstr "未知材料"

msgid "Use external filament, please manually exit"
msgstr "使用外部材料，請手動退出"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "auto shutdown error"
msgstr "自動關機錯誤"

msgid "bed_mash:%s"
msgstr "床層網格：%s"

msgid "clean pause_reason"
msgstr "清除暫停原因"

msgid "cut filament"
msgstr "切斷材料"

msgid "cutter press!"
msgstr "切割器按下！"

msgid "cutter release!"
msgstr "切割器釋放！"

msgid "feed busy"
msgstr "正在進料"

msgid "feed error"
msgstr "進料錯誤"

msgid "feed finish"
msgstr "進料完成"

msgid "filament not removed"
msgstr "材料未移除"

msgid "filament pause reason"
msgstr "材料暫停原因"

msgid "filament press"
msgstr "材料按下"

msgid "filament release"
msgstr "材料釋放"

msgid "filament remove"
msgstr "移除材料"

msgid "filament runout"
msgstr "材料耗盡"

msgid "filament%s:%s"
msgstr "材料%s:%s"

msgid "flush filament"
msgstr "沖洗材料"

msgid "motion sensor insert"
msgstr "運動傳感器插入"

msgid "motion sensor runout"
msgstr "運動傳感器耗盡"

msgid "motor_%s press"
msgstr "馬達_%s 按下"

msgid "motor_%s release"
msgstr "馬達_%s 釋放"

msgid "motor_1 press"
msgstr "馬達_1 按下"

msgid "motor_1 release"
msgstr "馬達_1 釋放"

msgid "motor_2 press"
msgstr "馬達_2 按下"

msgid "motor_2 release"
msgstr "馬達_2 釋放"

msgid "motor_3 press"
msgstr "馬達_3 按下"

msgid "motor_3 release"
msgstr "馬達_3 釋放"

msgid "motor_4 press"
msgstr "馬達_4 按下"

msgid "motor_4 release"
msgstr "馬達_4 釋放"

msgid "no bed_mash name"
msgstr "沒有床層網格名稱"

msgid "no bed_mash"
msgstr "沒有床層網格"

msgid "no enabled"
msgstr "未啟用"

msgid "press button%s"
msgstr "按鈕%s"

msgid "press button1"
msgstr "按鈕1"

msgid "press button2"
msgstr "按鈕2"

msgid "press button3"
msgstr "按鈕3"

msgid "press button4"
msgstr "按鈕4"

msgid "remove filament"
msgstr "移除材料"

msgid "residual filament%s"
msgstr "剩餘材料%s"

msgid "residual filament0"
msgstr "剩餘材料0"

msgid "residual filament1"
msgstr "剩餘材料1"

msgid "residual filament2"
msgstr "剩餘材料2"

msgid "residual filament3"
msgstr "剩餘材料3"

msgid "resume:%s"
msgstr "恢復：%s"

msgid "resume_tool:%s pause_reason:%s"
msgstr "恢復工具：%s 暫停原因：%s"

msgid "Copy Print"
msgstr "複製列印"

msgid "Mirror Print"
msgstr "鏡像列印"